食放題須知，全部資料，一世受用

呢篇文章其實2016年魚革不久後已出現，本來冇唸著轉貼，但神通廣大既兩登仔好似一直都冇睇過咁。

***************************

犬方今次(2016魚革)應該有大量數據，因為那個位都有幾多天眼，當初時又有幾多人無戴防護....其實要避係冇咩可能， 一係手機IMEI + Sim 卡，二係西洋菜街很多repeater + 附近 一堆4K 天眼、 Wifi、八達通， 還會捉唔到人嗎？流動網絡商為左加強流動網絡訊號， 都在內街裝中繼器 + 基站，佢會log IMEI + SIM卡id 每部手機只有一個unique IMEI， 所以一對就無得走....

若果手機用上台plan的話，犬已可以知你係邊個係去食放題，再查一下有冇八達通出入旺角既資料，加埋天眼就可以搵到你。

曾有師兄教方法破解 ，各個 Group 都開始有人被捕，但網上有用既資訊太瑣碎，所以搵返各個人寫過既食放題須知，整理返做一篇，希望可以幫到手，麻煩當常識咁詳睇：

一、手機篇
1.買太空卡及太空機，到達放題現場才開啟，離開時關機，甚至丟棄或破壞。
2.太空卡，幾張不同台、不同地方買的電話卡 ，最好鴨記攤檔買， 到達放題現場才啟用，此卡只用一次 ！
3.太空機，買二手機 （電池是否二手不重要），避免IMEI碼有機會使身份曝光（IMEI碼最多只查到新買時的資料，二手買冇資料的），又或山寨機，即使危急時要將之丟棄或破壞、甚至只用一次也不可惜，更重要是，其IMEI碼也是假的。
4. 如平時使用的卡為上台卡，到達放題現場前要關機，最好是離開家門即關機，又或不要帶去現場。
5. 如用通訊軟件，用太空卡及太空機註冊。
6. 確保手機須密碼開啟而且並非簡單組合。
7. 開啟10次撞密碼會洗機功能。
8. 關閉指模解鎖。
9. 記著班友唔係善男信女， 佢地係可以係你打電話既時候搶手機的。
10. 用自己大頭相做鎖機畫面以防老屈偷電話 (感謝居士提供)

二、交通、打扮篇
1.搭車盡量畀現金、買單程飛，八達通可免則免。
2.即使用八達通，亦要用不記名普通八達通，不要用平時用開的，三幾張交替使用，最好只用這一次，過後不要保留，丟棄也好退卡也好，退卡的話記得清理卡上指紋，退卡時盡量著得密實及戴口罩黑超，免港鐵站天眼影到你個樣。
3.千萬不能用個人八達通或銀行聯營八達通，也千萬不能用表面看似不記名，但實質實名制了的八達通，例如已登記/曾經登記自動增值、日日賞及港鐵友禮會之類的儲分計劃、住宅/學校/公司保安或點名系統.....。
4.盡量搭巴士、小巴、的士、叮叮之類 ，港鐵可免則免，因太多天眼，即使搭，都搭一兩個站就要轉巴士小巴的士叮叮。
5.全身black bock 打扮，就算影到都冇法證明你是你自己。犬會認樣、紋身、衫、褲、鞋、首飾，盡量唔好戴首飾飾物，如有染髮紋身就盡量遮，著得要有咁普通得咁普通，中低價大型連鎖店，如Bossini、Giordano、Baleno、Uniqlo、H&M 、Zara 之類既淨色衫就最好！

三、電腦篇（保密）
1. 用veracrypt或業界認可軟件作全碟加密。
2. 用複雜密碼，8位以上，大小階字母符號數字混合，愈長愈好。
3. 自動lock screen登出。
4. 重要敏感資料不能隨便刪除，用secure erase軟件以至少7pass覆寫刪除。
5. USB手指/外置儲存/backup 一律加密。
6. 唔好將recover key放係同一個地方。交熟人保管。
7. 重要文件檔案可以再用office內置加密另設密碼保護，或用winzip再另設密碼作加密保護。
8. 就算上門收機，你無義務提供任何密碼，無義務主動講出任何物件位置，有事搵律師。

四、搜證篇
1. 已經好多人講左，唔好用八達通出入。如果之前唔知，下次一定一定要記得。因為八達通既紀錄，係犬搜證既重要source 之一。
2. 返屋企，過年記得要執屋，棄垃圾。將著過又唔鐘意既衫褲鞋，送比朋友，或者丟棄。
3. 電腦都係，要加強你個密碼。有乜野重要既對話、Group，要quit 同埋要洗左D msg、record 佢。
4. 再唔係，成日帶電腦去朋友屋企打機既人，成日都會留低左電腦係人地到嫁嘛。

五、上門被邀請協助調查篇
1. 可以選擇扮無人係屋企，唔理唔開門，犬要搜查令先可以入屋。
2. 傻豬豬左開左門，見到係犬，邀請你返犬署協助調查，可以拒絕，關返門，都係果句，要有搜查令先可以入屋。
3. 再傻豬豬，跟犬返去既，麻煩講底身份證、姓名、邊間犬署，畀身邊信得過既人聽，再叫人搵律師
4. 建議被邀請協助調查時拍下自己，證明自己身體並無任何損傷。以防犬之後用暴力，到時都有證據投訴。

六、犬署篇
1. 乜都唔知、唔識、唔答。「我無野講」、「我要見律師」係你唯一可以講既野。
2. 犬一定會同你玩心理戰，話你個邊個邊個隊友都認左走得指埋你出來云云，唔好信唔好理。「我無野講」、「我要見律師」係你！唯一！可以講既野。
3. 預左畀犬打，話明係黑犬，皮肉之苦，唉，好大好大機會要受。但係都係果句，無論幾痛幾辛苦幾唔想再忍受，都係「我無野講」，「我要見律師」，唔好認唔好簽任何野。
4. 唔好怯，盡量保持冷靜，唔洗驚，你要做既野，只有一樣！就係好好管住自己把口同隻手。認左、簽左，就一世，記著。
5. 你有權見醫生、驗傷，可以不停咁要求。
6. 眼淚都有少少用，需要時可以喊下，但記得唔好驚，眼淚、哀求只係手段，減少人家對你既傷害（前提對方係人）。

暫時見到既係咁多，如再見到有用既資料、補充，就再加。天佑義士。
先向昨天勇士致敬，廢話先不講，估計犬下一步便是上門拉冇口罩者，又是溫故知新時候。
記住：不用作故事去脫身，由拍門一刻開始，我冇嘢講。
請廣傳！

【被捕須知】
「我冇野想講」
我有拒絕作答及保持沉默的權利
01 被捕時大聲高呼中文全名及拘捕理由，方便安排支援。
02 你有權拒絕提供電話解鎖密碼。
03 你有權要求與家人、朋友或律師聯絡；聯絡時務必提供全名、身份證號碼及所在犬署，以便安排支援。
04 被捕後所有說話均可被列為口供，不要與犬閒聊，切勿相信「只是循例、控罪很輕，合作可以快點離開」
05 不要回應犬任何分析案情，任何資訊都可能變相方便檢控，影響案件。
06 落口供過程中，只需不斷重申「我冇嘢講」，更有權拒絕攝錄。
07 除非犬出示搜查令，否則你有權拒絕任何入屋搜查。即使是合法的入屋搜查，你亦有權拒絕過程中的任何查問，例如物件位置、如何使用或屬於誰人等。
08 如遭犬暴力對待，應即時投訴、要求記錄及提出驗傷。
09 你有權要求見醫生、驗傷，亦可要求休息、飲水、三餐食物、毛毯。
10 如要求被拒絕，你有權不斷要求，直至成功爭取權利為止。
11 小心閱讀所有文件，如未有律師在場，不要隨便簽署任何文件。
12 法律容許犬拘留的最長時間為48小時，但並非可以隨便拘留盡48小時。如你懷疑犬拖延，例如長時間不處理、無合理解釋，你有權提出投訴並留下紀錄。
13 盡量保持冷靜，記下所有不合理對待、提問等的時間地點，可能有助案情。

推

以為真係食放題

食放題

咁出示咗搜查令可唔可以拒絕佢入屋？？

係就唔會貼時事台啦下話？

如果拒絕會有咩後果？？

學到野

推

成班垃圾以為自己好撚醒其實成班on9仔

保護自己
唔好有僥倖心態
初一有d義士有戴口罩
但中間除一除抖氣比人影到就入左罪

最醒點及坐係鍵盤前既你

我唔撚會出去你咪出囉傻9

Noted with thanks

唔好信差佬有好人
有都係扮想套你料

柒左唔好推

又一隻波台生滋狗

話心絞痛, 要求送去醫院
48小時好快過, 醫院有醫生護士, 唔係黑警地頭
唔敢打你

好多出名既名人都係咁做

正經遊行都俾人拉？

要分清協助調查 同 拘捕
協助調查係無義務去協助, 睬佢都ON 9
拘捕就會被捕, 否則就拒捕
拘捕就乜春都唔講

黑警有一招好賤, 如果屋內有電腦, 你唔講野, 佢會要脅拉晒全部屋企人返去
所以事先撤離所有電腦係好重要

呢啲係岩比啲賊睇，正常遊行奉公守法去表達意見，唔搞咁多無謂野都唔會比人拉架喇

咁麻煩架

用腦記清楚星火支援個電話
否則真係要CALL時, 會唔知CALL邊個

吓我淨係諗住遊行,點解要留意呢啲

仲有好多方法,
灌金魚缸水, 開大冷氣, 訓覺時特登嘈醒你
務求令你想, 為咗快D走, 乜都簽字認罪
認咗, 就好難救

唔洗擔心，打哂開口牌，到時應該無野。

行完返去訓, 送中啦去
你呢D正一契弟

係囉, 行完返去訓, 送中一定通過
咁你行黎把屁?

推
入臭格俾人打要意志堅定
諗吓rw喺難民營又屎又尿都捱到半年
48個鐘算係d乜

頭暈又好, 心痛又好
總之要求白車送醫院

咁麻煩，唔去喇！

#曲

3. 預左畀犬打，話明係黑犬，皮肉之苦，唉，好大好大機會要受。但係都係果句，無論幾痛幾辛苦幾唔想再忍受，都係「我無野講」，「我要見律師」，唔好認唔好簽任何野。

世界一流既警隊

放題唔係個個都會食
但最起碼要知點食

你意思係參與反對送中條例遊行既市民，行完唔跟你做犯法野就係契弟?你呢啲同你意見唔同就契弟

天佑香港

你行完返屋企, 然後可以點? 等死?
正契弟

電腦只要係屋企人一齊用就算入面有CP都告你唔入，因為唔知邊個down
疑點利益歸於被告

手機用自拍做lock screen一比人搶到唔會黃曬咩

唔係可以點？ 講下你有咩計劃
遊行表達意見已經盡咗我嘅公民責任，我就冇咁偉大做啲危險嘢

點解八達通直接唔要
唔用黎測試下微波爐功能

push

人不在港, 精神支持 推

你係咪on9做乜要打卡同人講食放題
我鐘意自己私底下食唔得咩

根本樓豬淨係容納到反送中+勇武既意見，
大家出黎反送中但唔buy佢就係契弟，肯出黎遊行表達意見已經係盡左公民責任我buy，我亦唔覺得有需要去閙，人地自己時間，大熱天時出黎表達意見，仲要比你屌比你鬧但講到尾你無左呢班肯出黎既人，你仲有乜作為，如果連part one遊行既人都無，你都唔會有你part two喇。
你咁唔鍾意和平守法既公民，洗唔洗以後遊行分開和平守法既一個party唔同位出發，你鍾意勇武既另一個地點出發，廢事要和平既市民做你煙幕

Pish

thx 推

Quote from John Wick 3: Parabellum
“If you want peace, prepare for war”

我今次去得就唔怕比人拉，比人屈。

推一推估唔到食放題咁有技巧
當年啲人食放題食到好輕鬆，啲侍應都唔會趕佢地

講我要見律師，咁見到律師之後點？

1

你有權拒絕提供電話解鎖密碼。
用自己大頭相做鎖機畫面以防老屈偷電話 (感謝居士提供)
千萬不能用個人八達通或銀行聯營八達通

再唔食以後無得食

一如慣例，平時小巴落車都唔敢的連燈仔。明天會繼續係鍵盤為香港抗爭。

我地連登仔係會一邊遊行一邊做鍵盤戰士有效利用時間

通常打得呢d 野都係唔會出手

其實最緊要係唔好放棄身邊嘅同路人
就算三唔識七都好 但企得出黎都係戰友
見到戰友畀人捉走
你一定一定要救返佢返黎！
你救左佢
話唔定下一秒佢從黑警手中拉你返黎
請廣傳開去

你條垃圾以為自己好撚醒其實成班on9仔

等陣先樓主幾時有鬧唔食放題嘅人

推
呢篇野好好用
利申：細個經常出入狗場好

幫推

呢個時候仲模糊焦點討論呢啲做咩，總之目標一致就係反送中，槍口對外，各有各做
有人屌你唔勇武直接無視佢咪算，直情連分辨佢係真心定三毛都慳返

當自己係咩？世紀大盜、關乎地球存亡既人？
你只不過係蟻民黎咋，睇得自己咁重要，你唔搞咁多野普通遊行撚會捉你？
人唔笑狗都吠

擺明想叫人去搞事啦

擺到明哄d傻仔出手啦
精人出口懵人出手

你真係以為自己和平示威就冇機會俾人拉
天真得可以

咁煩架，都係唔出啦

thx

恭喜你，你又多左$0.5收入喇

口吻十足藍絲廢老
樓主只係講放題注意事項，唔想食咪唔好食

Push

／pish

原來69唔做標題黨根本冇人想睇

叮

我淨係諗住遊行，個條友分明挑釁樓主啦

發現有好多人已經連放題都唔知係咩
照妖鏡post

去差館前要求去醫院驗傷，等醫生証明你入去前係身體健康

推爆佢

啱啊 舒舒服服留喺屋企吹住冷氣鋪草皮 寫意

樓主 係諗
睇見人 諗 唸 不分
就躁

多謝你
我到時會著白3

退乜卡呀 為果幾十蚊冒險，直接掉咗佢喇

簡單啲 唔帶電話得唔得
我諗住散完步就散 返屋企訓
無諗住換衫放題

附近camera 係呢兩年的確升級咗好多

直接教人最安全就用Mac機啦笨撚柒
如果係用iMac pro （平啲幾千蚊Mac mini )
入邊有Apple T2晶片
連最基本開機入OS 之前都經兩重防線
仲要控制埋disk controller ,
再開埋FileVault加密成個SSD根本冇可能破到
用Apple iMac Pro/ Mac mini 咪唔使俾人拉囉冇證冇據

電話方面咪咪全線Apple iPhone 用Face ID , 開埋require attention for Face ID , 咁你就要集中注意力望實鏡頭先會解到

現場溝通方面用Apple Watch內置 walkie talkie 功能，

出發前用Apple iMessage 溝通，連FBI / NSA /DEA都頭痕緊監控唔倒
安全等級點都高過你啲低成本又要學人扮安全

//「我無野講」、「我要見律師」係你！唯一！可以講既野。//

見到戰友比班狗拉走一定要捉實佢
如果企係第二排可以幫手捉捉佢地啲皮帶同褲或者腰唔好比班狗捉走佢
同埋有幾大聲叫幾大聲喝班狗
一多人望到就會有更多人幫手
佢地叫咩搶犯千萬唔好驚捉實佢
記住今次係你捉實戰友
下次就會有戰友捉實返你
一個都不能少

lm

你呢d叫曲到圓

其實係今日，大家就要諗定聽日嘅角色定位，做好準備。
⚒想食大中細辣，就做好準備保護自己，太空卡，幾件衫，散銀。
💊如果識急救，就不如做救護兵，喺安全嘅地方幫受傷嘅人。
📞通訊兵，周圍睇水同走位。
🍔糧草水裝備補給

多謝樓主

對付警犬既方法只有一個
就係惡過警犬

比人搶手機有相未黃曬

以過來人身份講句
大規模有義士被捕既話
犬署係唔會有房逐個入去錄口供
多數都會叫班人去一間大房/食環休息室
果個時候記住提身邊既義士唔好同警犬講任何野

樓上又block 咗幾件戇鳩仔
以為自己好風趣

呢個情況會好似14年既時候咁
被捕既有機會係學生甚至老人家
佢地錄口供既方式不礙況都係開大冷氣風扇 要義士等一段長既時間 用粗口問候義士 去做精神折磨
令到佢地有機會錄一份對義士不利既口供
所以 幫得就幫

食放題嗰陣可唔可以好似啲軍佬咁搵顏料抺黑塊面
會唔會冇咁易認

up

FireChat仲有冇用

推post 等多d人見到

吓，泛民唔准帶口罩喎

又要淆 又要去

其實臭格係咩黎

唔好分化住先啦

呢啲叫保護自己保護其他人

自動推post 到1001 (每10 分鐘）

班和平撚成日以為自己唔使睇呢啲
一睇就知928冇出過黎
根本拉起人上黎你做乜都會搭你返差館

過往經驗根本最後一定鬧大交
盲目追求團結係冇乜意思
早啲明白道不同不相為謀冇咩錯姐

你知佢唔係同路人
最多唔參與姐
但比返少少基本尊重
唔好對鬧

咁多位巴絲加油

向義士致敬，祝你地成功捨身取義

講真你有你所謂既勇武唔緊要，我唔想啲學生哥，諗野比較單純既人，因為一啲現場有心人製造既氣氛或者網上既言論，一時衝動最後後悔。最慘係啲人信真係做齊戴mask,做齊上面啲野就無事，你要知到今時今日仲有扮公安扮入境，網上話自己哈利王子都仲有人信。
人有選擇權，我覺得喺唔犯法既方法去表達係無問題，有啲人選擇用犯法既方式去爭取佢所謂既公義亦唔緊要，但唔該要話比參與既人知有乜野後果，等人地知道做左啲乜野，有乜野要承擔。做左犯法既野比人拉到唔係做齊以上既野就一定無事，如果犯法就係咁簡單，做齊上面張list就過版，一個法庭你做齊上面既野如果咁就會放人，呢個就係你相信既法治?

邊行邊指點江山，
影相開post鬧鳩隔離黑警。

食放題要換人

食得鹹魚抵得渴

其實公民抗命、勇武抗爭呢啲野都講左4年幾啦
樓主呢啲資訊有左好耐
我相信大部分人都唔係聽日第一次出黎抗爭
好多後果其實都諗清楚
可能有中學生未諗清楚呢點我同意
亦都唔鼓勵未成年嘅人做呢啲野
但係將所有呢啲行為reduce做「煽動」「一時衝動」「過激」其實係對好多而家喺獄入面義士嘅侮辱

認真 身上越少嘢越好

著過嘅衫銷毁吧

啫係你覺得法庭唔應該判佢地入去坐?
法治就係咁，好多野既判決最後引伸好多野，雙非案都令社會福利好多人有意見，但法治就係咁有人做左法律條文講明咁咁咁，就入罪。佢地係諗過度過定一時衝動係得佢自己先知。但法庭判得啫係佢中晒定罪條件，唔係既佢地可以上訴。
你唔鼓勵未成年人去做都仲見你有些少良心，但係呢好多高登同呢到好多post都係一味講衝，同埋點防比人拉，有幾多同你地所謂勇武意見既人真係有提醒過，做之前諗一諗清楚後果?

不如現場放個ecm , 全頻干擾咪得羅，洗咩又换機又咩咩。

一係將電話放入鋁盒入面，可以隔曬訊號

如果犬真係想玩電子戰既，應該唔會俾記者入去。

而且三角定位既誤差係非常大， 有成30米。

最多係知道邊個去遊行路線。

但係數據咁多，要儲存曬咁多個基站既資料，再去比較邊個打邊個，我估真係要中共出動到天河一號先至得。

$39@深水埗電子特賣城

要食放題嘅，做足準備
冇準備嘅，或者未諗清楚嘅就唔好亂嚟
天祐香港

好似講到會案件重演咁

我見哩兩日好多人開po話自己未成年都要上街
我真係好擔心啲後生會唔會俾人水咗去衝
到時衝嗰個叫你衝，四方八面都話衝，仲說你未成年無野嘅
啲後生肯定on99走去衝，當正自己好成熟咁
大學生yr1都會俾人水去dem beat啦，yr4睇返直頭覺得弱鳩智，中學雞點去判斷咩應該做，咩唔應該呢

如果出黎抗爭，有被捕、坐監準備係對自己負責任表現
但係抗爭前提應該無避免受傷同避免被捕喎

以為真係放題須知
NICE

痴線 客服中心咁多閉路電視

推 人手置頂

屌笑撚到我

up up up

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

我係777，都廢9事理你，反正嘉年華完交完信就自動散，星期一照翻工翻學

唱翻首今天我先喇

俾錢

嘉年華會無事嘅，頂盡班人咪唱無盡同今天我，然後打下j打卡就散，星期一照常翻工翻學

打扮>女仔紮頭要收埋條馬尾 以免俾狗扯頭髮

比較實用 推

好危險可唔可以買物資比你地但我走先

你入黎做乜柒，出番去啦

講到會暴動咁 咁危險 唔去了

終身受用無言感激

依個一定要推

( Show Blocked User - 角大不角細 )

再推

雖然未必用到但推

唔信有人會跟住咁做

完全封鎖呢啲賤畜啦
唔使同佢講咁多

搜查令係法院出，批准警方入屋搜查，如果拒絕可以被控藐視法庭同阻差辦公

加油啊聽日

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

遊行情報、求助Telegram group

邊撚度放題 又想引人犯法
和平去遊行咪算囉 搞咁多野

冇睇哂
但幾實用
真係要當自己通輯犯咁
香港幾時變到咁 先我發夢未醒

講到咁恐佈既 如果淨係遊行都受用？

單機啦你 on9

波台狗一隻

想幫大家輕鬆下啫

6.9 在即
此post將會每1分鐘人手頂置至 1001
如爆 post 請 quote 此回覆通知我新post link

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

守法，你有幾層樓都要小心，上面加稅依家等錢用，你啲中產比唔出，除時等上面話你資金不明，拉上去坐。唔緊要針唔到肉唔知痛，立左送中，大把野玩殘港豬班富豪中產

如1001，本人會開新post，亦歡迎巴絲代開

PUSH

千祈唔好帶呢啲咁危險嘅嘢

非常好，岩用

推呀

啱啱先睇唔知有冇人問過，如果拒絕錄影，啲警犬會唔會濫用私懲？

辛苦哂各位

係咪漏左樣
如果飽得濟食唔落回程要轉幾次車

6.9當天
此post將會頂置至 1001
銅鑼灣見